四川汶川暴雨導致多個鄉鎮發生山洪泥石流造成傷亡

四川省汶川縣因暴雨，導致多個鄉鎮發生不同程度的山洪泥石流，多處道路、電力和通訊中斷，造成傷亡，但未知具體數字。

新華社報道，應急管理部已派出工作組指導救援處置工作，包括派出由防汛、地質、救援、救災等人員和專家組成的工作組，前往災區協助指導救援處置工作。汶川消防救援隊伍亦已趕赴現場開展救援，成都、綿陽消防救援隊伍已做好增援準備。內地應急管理部領導亦已到指揮中心指揮，部署搶險救援工作。

都係同賴曉傾得埋d XD

四川人：最衰係d香港人捐錢黎起d豆腐渣樓。

捐錢免問

唉🌚又唔知有幾多錢要一車車咁送上去

多難興邦啊 不過香港人唔會好似上次汶川大地震咁再捐四百億出嚟 叫支那人自己圍內籌四百億出嚟啦

721

幾時架依單野，唔好舊聞喎

今日港台新聞

傷亡數字

多過36人 1賠1000
少過36人 1賠0.001

非常好啦，皇天擊殺

抵撚死 屌你老母

跟機一蚊，多過36人

有請小鳳姐

一定唔會捐錢

佢行前咗10年
香港不配有SAYA_SHAN

又自編自導自演呃錢姐

中共唔該你封鎖好你D消息啦
又想又被捐錢呀

中共大把錢啦

排頭三名經濟wo

【突發文宣計劃！】首個針對中立淺藍黃嘅大型文宣「牆紙」上線啦！

行動post好難推呀

汶川根本唔適合居住，應該全部人搬去北京天安門

事後那名香港女學生遭高登的網友起底，她的個人照片及個人資料更被網民張貼到網上各個討論區，甚至是內地的天涯論壇[8]，引來大量回覆。

有網友甚至找到她就讀的中學，以及揭發她有吸煙的不良嗜好，並已經向她就讀的學校投訴，以及通知報館登報。

開心

冇人傷亡
近千人失蹤

支那唔會死多過36人

多難興邦

中國有大絕 十四億人 那怕 天津 湘江 義馬 浙江 汶川 依啲災難都好 都會強制鎖血死少過35人 驚都未驚過

政府代你捐

又水災。果然火盛需要水黎救火

四川又黎啦
政府又捐幾多呢

死多 D
死唔夠

好

水淹

人地係發展中國家呀！

皇天激殺

一定是外國勢力造成的

天滅支共!!
等我點番首喜氣洋洋先

唔會再有人捐錢比你地，自己搞掂啦
強國

關香港人咩事?

中國係咪就快滅亡啦

其實天災人禍係無人想發生, 但此時此刻我只會講恭喜你仆街

又要被捐了...

要不是。。。 唉 唔洗香港人捐啦

共孽

唔使擔心, 上當年689主政時, 好多香港人已經被捐款

我自己就唔會捐

講多句，其實真最好唔好買旗，咩東華三院，仁愛堂，所有大型慈善機構嗰啲真係唔好捐，捐嘅錢都唔係直接俾有需要嘅人，而啲錢大多數都唔係落喺啲有需要嘅人手上，一係就俾支那人，依啲咁嘅機構呃飯食又唔見得到有咩社區建設出到嚟。你話香港賽馬會都有兩場馬俾班馬迷過下賭癮，其他嗰啲都係呃人

使唔使咁密

後果自負 後果自負

芝麻仁無蘑菇

36打後 全部刑為失蹤

今日有冇link

又係汶川

39人死亡

政府又自己主動捐錢

補link
四川汶川暴雨導致多個鄉鎮發生山洪泥石流 造成傷亡

關我撚事
最好死多啲人

快撚啲陸沈

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

點睇次次都四川

我諗我成十幾年冇買過旗.
一來多數NGO 係奶共.
二來NGO D 高層有錢到仆街. 叫高層捐先啦.

仆街林鄭會陰濕地捐

又要被捐款

天災人禍

好撚正
有冇死人相

汶川如果善用400億搞到好多保護設施
不過捐完錢只係識講無中國香港食屎
今次食自己啦冚家產

一毫子都唔會捐

後果自負！後果自負！後果自負！

肯定係外國勢力自編自導自演啦

繼續 唔好俾佢停

自動上繳了

關人撚事

我只關心死左幾多個

做乜9

中國咁富強
咪搵我地香港拎一分一毫呀

未撚要我地捐錢！！

是但啦 佢哋聽日頭條都只會係香港廢青

今次唔會捐架啦

支那賤種多次恩將仇報
唔好期望有人救你班生蕃啦
支那宜家咁富強自己搞得掂啦

覺得危險就唔應該住
住得就要衡量風險

關我撚事

天滅中共中國沒有一個好人

0.1$都唔會捐

沒事兒 沒事兒

如果死既全部都係個啲叫人打佢個啲就好

中共應該叫護旗手捐錢

more more more more more

捐錢不了

有骨氣D，唔好要我地香港D捐款

蚹蛤蟈蜻
鄰國的事 別國不該說三道四

唔知佢今日會唔會係前線手足之一呢

又有藉口送錢比第三世界國家

有情

喺支國應該冇人理

神奇數字係37呀上面

恩將仇報0既地方，唔撚關我事

屌你老母咪撚出嚟呃錢啊
香港人一蚊都唔撚會捐！

抵撚死
世界上又少幾十隻蝗蟲啦

多難興邦呀

祝傷者早日康復

要買gear捐錢不了

#7萬8千億貪污錢

轟啊！沖落去下遊啦！

放心，林賤會幫大家代捐

Noted

錢都去哂抹黑香港，仲邊有錢救災

死1個

又係送錢好機會

前十幾年可能仲會捐
不過現家班仆街講埋曬啲風涼說話
叫人捐錢 不了

又迫人打J

擺低1蚊
發現過萬具屍體 無人死亡

又準備被捐錢

希望冇事
但唔會捐

None of my fucking business

仲有報道即係未死得夠多支那蝗

屌又要送錢上去

藍絲愛國的機會來了

中国咁有錢 咪自己中国自己救

最多死35個，就算世界末日一樣死35個

大陸好多有錢人，叫佢地捐囉

以前四川叫天府之國，衣食無憂，共產黨下既四川又餓死人又冧樓又水災

天滅中共
多難興邦

做下新聞又叫香港政府拎錢出嚟？

啱啱聽完葵芳姨姨講完之後
核爆都唔捐 屌你老母
要不是香港 你們四川人早就完了

十年前話寧願捐錢比熊貓嗰位

行得太前

[月餅革命］有人模仿元末民變用月餅傳訊

因果由國! 一毫子都唔會益班貪共!

講咩？

呢個係黨比人民既試驗！

國家好強大，國家好有錢。

所以唔駛理，佢地自己搞得掂。

深圳咁撚勁 叫深圳捐錢喇

當年Sharon Stone 走得太前

近了

又要被捐錢

皇天擊殺

天

08年香港人捐咗廿億
連多謝都冇句

又想香港人幫
咪搞 no way

支那劣等賤畜

天滅中共

5.12 reminder
2009.5.12汶川，TVB一周年去返汶川問當地官員啲錢點用，佢話我哋一蚊都冇捐過

今日打個飛機賀下佢先

我諗大陸人應該根本唔知D錢係香港人捐
一係冇影(因為貪官袋曬) 一係比人冒認係自己名義

黨會照顧你

若不是我們來消費 香港經濟有那麼好嗎？
我們很窮 香港快點捐款救救我們

又要被捐錢喇

叫護旗手幫支那人

等咗好耐，以為佢會郁

今年咁多天災
唔通真係爆咗龍脈？
捐錢就不了

暴雨 唔知條三峽大壩咩境況

皇

真精日分子

汶川大地震
好似總共有6百幾億捐款,
其中5百幾億下落不明,
香港總共捐左2百幾億.

上次香港人捐嘅錢養活左班貪官
班貪官之流有份害到我地今時今日咁

永不再浪費同情心
要捐先捐香港人
救非洲第三世界都唔會幫強國

有黨咪得囉

好消息

Hello我想問點解無得放低10個正皮

捐錢？捐比熊貓啦

除左 恭喜
我諗唔到可以講乜

嘩好撚大水喎

點解咁多首歌唔用，支那帝吧徧要用咁撚重納粹色彩既歌？ 當左自己係SS黨衞軍？？？
[鍵戰] 煲大佢! 支那帝吧=中國新納粹

政府試下捐錢啊 加速倒台啊

抵撚死呀

精選Follow推介
攬炒巴

攬炒巴twitter
點解少過10K

再加
G20登報團隊Freedomhkg

同志 你還有黨呀

我期待三峽大壩崩潰

熱烈地彈琴熱烈地唱

豬瘟都好撚犀利 應該已全面攻佔大陸

願死者早日康復、傷者早日安息

每個人捐一蚊都有十四億，大撚把錢，洗乜我們幫佢

Wtc?

點解咁on9奶過野仲住喺到

啲挖泥機呀，啲工程呀，mola mola

我覺得到時會係政府係我地庫房撥款，say no 都唔得

係都捐錢俾香港有需要ge爬山兒童啦

用錢黎買裝備都唔會捐上去啊屌你

哦
唔關我地事

一蚊都唔會捐
班大陸人恩將仇報

無香港人俾錢起咁多學校呀建築呀咪無咁多嘢可以爛囉

政府捐幾多億大家就攪幾多日機場

同佢地講 香港人捐的錢比中央拎左黎維穩打壓香港人，佢地問中央拎錢好喇

最撚憎呢d人
黎香港爭學位 呃資源 之後話自己愛國
咁愛國死返大陸啦

然而四川人冇得反抗

抵死
由細到大都覺得中國災害關香港人乜事

我都一路等緊佢笑

捐精就考慮下

求下你死多D人

1毫我都唔會捐

林鄭又有借口可以捐錢啦

咪撚捐
睇下自己祖國有幾強大啦

熱烈地彈琴

又要回帶酒濃於水

香港人死窮鬼
幫你唔到

過主啦 乞衣

新華社報道，應急管理部已派出工作組指導救援處置工作，包括派出由防汛、地質、救援、救災等人員和專家組成的工作組，前往災區協助指導救援處置工作。汶川消防救援隊伍亦已趕赴現場開展救援，成都、綿陽消防救援隊伍已做好增援準備。內地應急管理部領導亦已到指揮中心指揮，部署搶險救援工作。

準備又白事當紅事辦

當年阿媽俾我既零用錢再少都捐俾汶川，今次唔會，有錢都捐俾義士先，有咩緊要得過急救香港。

中國咁富強
洗乜拎香港錢
自己食自己啦

慘呀

四川加油呀！唔好俾佢停

天收

閱。

叫藍絲捐lor

This is 支那。This is 賤人

快d黎香港籌款啦
唔係既話我驚831唔夠人

藍絲、福建幫、荃灣紅閪仲唔拿拿聲返屋企當埋條底褲去奶共

屌，狗官又有機會掠水

未來呢幾日行動，大家記得強調「五大訴求 缺一不可」，特別係雙普選，唔好比條柒婆用「咩訴求都可以傾，慢慢傾.....」、「獨立調查委員會？不了，監警會行之有效，而家仲邀請埋外國專家添」就蒙混過關，柒婆、湯渣已經提出要構建對話平台、加監警會人數、同埋雙方免刑責打和方案啦

希望聽日民間記者會，正式回絕柒婆所有權宜之計！

定立「答應」五大訴求死線！

記住記住記住！
我地係要雙普選！！！
刑事追究警暴及背後勢力！！！
撤回送中條例！！
撤銷及就「暴動」定性道歉！！！
赦免所有示威者刑責！！！

五大訴求 缺一不可

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

支那講到自己咁有錢洗鬼我地捐

恭喜曬

護旗手上陣捐錢啦

岩 同啲道友一撚樣 為左錢 有咩做唔出

唔好咁黑心，鼓掌既人可否俾d良心
我都仇共，但人命尼架

5.12四川大地震成為全城熱話
世界各地已經捐左 n咁多錢唻幫四川既"人"
點解無人肯捐比四川既熊貓??
5.16學校早會搞左個四川唔知咩
放左 d片有段 d人係咁喊
佢地喊到好似笑咁搞到我笑左幾野
我對四川真係可以講係無感情
關我叉事咩??
我睇 d新聞仲可以笑得出
完全無覺得傷心同情之類
何必搞到自己唔開心呢??
咁打後果一星期真係要喊哂口??
已經捐左咁多錢仲要我捐??你無野阿??=]
自己都唔夠用仲要比人用?都痴痴地既 XD
原來見其他人都捐自己都唔捐係咁爽 XD
個個都捐多我一個唔多少我一個唔少啦
唔捐都有3萬6千以上
四川都發達 tim啦
外國仲要用美元歐元英鎊
?過唻人民幣咩都夠啦係咪阿??
大陸 d野仲要咁平..
咩都夠 Q哂啦
你地係咪嫌錢多先??係既唔該比熊貓
熊貓係中國獨有動物已列入世界級保護動物
四川已經係死城真係 o徙錢
呢家 d野咩都加價留返 d錢比自己好無??
死多 d咪好醫院唔洗咁迫
唔洗無位唔洗怕無得安置佢地
唔怕唔夠物資唔洗怕人口過多
少左 d人排放所有垃圾
死多個人又有大把人捐錢
你地話係咪死好過唔死先 XD
還掂都死左咁多件唔差左死多5千個=]
鬼叫佢地大陸咁鐘意貪污
佢地死做乜要連累我地喎??
個個機構學校乜叉乜叉都搞捐款
我地 d錢仲得了既??
我地 d錢唔係要比 d死屍用嫁
唔該有 d貢獻好無阿??
唔好咁盲目啦佢地咁可憐
咁鐘意捐捐哂你地副身家阿笨
人地其實國家捐千萬
你地捐得果10$以上幫到 d乜叉阿??
PS請勿再傻請勿再捐無謂既錢

香港人唔好再捐錢

又汶川，唔知今次又貪幾多呢

無事既 登陸月球都比中共攪得掂 小小水患算得係乜

上次捐d錢大部份落晒d官個袋度

偽人也有愛國的

關我咩事？ Hong Kong is not China

好擔心啲公帑

賭乜撚 四川冇事發生 冇人死 只係黃媒想攻擊我地祖國

點解無人理D 熊貓?? 熊貓國寶喎大佬 大過哂D 屍體啦 就唻絕種啦喎…仲唔理？
第時D熊貓無哂你地好野..
OK 你可以話 D熊貓對我地唻講無用
D死屍夠無用啦 有屁用咩?
就算死唔去果D仲 爛手爛腳啦 對我地無影響囉唔該

李治廷果張
曲直難分

祝死難者早日康復

層層官員扣埋之後買淘寶貨

一大強國又需要我哋呢啲隨時都代替到嘅垃圾海港捐錢？

咁撚抵死

汶川泥石燙

嘩屌你老母正呀喂

關我地撚事

咪撚想再要我地損錢

是但啦 嗰0.000000幾%人

好呀!抵呀!屌你老母!

汶川d水經唔經三峽

改圖？

無事，大陸唔會死人的， D 新聞

回鄉探親機緣巧合識咗個四川人，佢地係誤會咗條長三係我地搞出黎。比我講撚完之後，當佢知上面原來有假新聞個時，佢火都黎撚埋係咁屌上面大粒個啲，仲話會同翻佢地同鄉講，不過近排愈黎愈小佢消息

屌你老尾
上次大地震 中學啲老師叫我地捐
俾佢地呃撚左一舊水

愛國藍絲快啲捐錢
佢地咁愛國

聽日去食個雞煲賀賀佢先

鬼叫d狗官貪晒d錢，你地又唔出聲，自己攞黎

一毫子都唔會捐
好想喺佢地面前表演撕銀紙，做撕紙狗都唔捐俾你

咪撚捐錢呀
大陸咁撚有錢

你住得嗰到就預咗

8964

死得好

所以中國依加個啲唔叫天災
係人禍

香港人就唔係人命

最好就十月一前爆 幫佢過國慶

屌一陣又要被捐錢

零八年班高登仔太柒

我都係

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

元朗POST得果幾百LIKE, 有冇搞錯?

心都涼撚埋

唔知點解我好心涼

又迫香港捐錢

關我咩事

我不會再捐錢，一蚊都唔洗旨意

有冇facebook link，想專登講句好開心抵撚死，激死啲支那狗同藍屍

有黨先有家，叫黨救你地啦
但記住叫佢地吾好貪晒啲救災錢先

又係汶川
4百億 又豆腐渣多次

四川真係多災多難
雖然咁講, 唔捐, 去求下你哋嘅偉大嘅黨啦

點解p牌會員唔可以比正評

「會計界同我入黎」8.23 遊行 五大訴求，缺一不可。

應該講又偷香港人的錢貼支那

加大力度

強大的中國自己搞得掂啦
想當年香港捐咗咁多
多謝都唔知有無一句
拍拍囉柚走人

感謝黨啦

擊

屌，平時好日都聽唔到支那有天災，呢排就隔一陣就有一單，連個天都想支那收皮，天時地理人和集合晒

今年為止最開心新聞

下一個目標，三峽大壩決堤

準備亡國，經濟下行天災人禍不斷
仲要貿易戰

點解咁多天災人禍都影響唔到政權嘅運作

點解死極都仲有

林鄭又送幾億過去賑災

你還有黨呀

好事

我會把掌聲留給三峽大壩
兄弟爬山
各自決堤

恭喜

中國這麼強大，快快自己照顧自己

多
難
興
邦

wfc

喔！

你話如果係重慶有幾好

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

目標幾多人